mk仔女，尤其住屋邨嗰堆，真係好垃圾

成世人成係識啲溝仔溝女，大咗要搵錢就練精學懶，什至偷呃拐騙，完全係浪費社會資源培養嘅廢人。

好撚憎冇得受過教育嘅人，人格低劣，目光短視，眼高手低，妒忌心重，怨天尤人，不自量力。

屌你老母

唉 屌我自己 屋邨仔之餘 仲要女都無得溝

仲生埋一堆細嘅唔識教

岩
而且會遺傳

樓主用好多四字成語去形容呢班人

嬲

Mk仔mk妹，我好撚驚你吔老撚咗乞求政府供養你哋呀

啱，尤其冇受過教育嘅

Mk妹好撚鍾意夜晚唔柒瞓迫你同佢傾計㗎，覺得呢啲係愛，而唔會理鳩人哋洗唔洗翻工搵食㗎

其他都同意。

但唯獨人格同受過幾多教育冇直接關係，出嚟做嘢咁耐，見唔少所謂大學畢業嘅人去到職場嗰陣，一樣會出現你嗰堆四字詞形容嘅嘢。

依家啲大公司管理層/政府官員夠個個飽讀詩書，但人格亦唔見得高尚。

冇錯，但冇受過教育更大機會人格低劣

識屌一定屌MK妹
結婚再搵過其他

Mk妹有幾難屌到？唔覺有乜值得驕傲

十年前做mk仔女， 依家做倫敦金

仲好多係未婚懷孕
十幾歲比人搞大個肚

老母唔識教，又生個肉便器出嚟

吳若希啲死mk妹，有版你睇，一件垃圾嚟

讀書多少少嗰班係門面嘢做得好啲
人格上差異根本唔大

我寧願用我全部嘢換一條mk妹返嚟